健康工房 新鮮 / 樽裝 分別大唔大

健康工房 新鮮 / 樽裝 分別大唔大
我想我已經講左其中一個答題
新鮮d, 冇防腐劑
但係請問用料係唔係差好遠

健康工房係可樂公司出品
都係香精野

我睇佢新鮮同樽裝D 糖份都係差唔多
但價錢真係差好遠
樽裝真係落好多香精 ?
冇乜功效 ?

最健康就係自己整
樽裝一定有落防腐